有冇人同我一樣？夜欄人靜嘅時候個心真係好酸

一諗起運動嘅一切一切
諗起依家要逃亡嘅手足
可能佢哋有生之年真係未必返到香港
諗起被捕嘅手足
咁就白白浪費左咁多光陰
靜係講嗰種擔驚受怕已經好精神折磨

仲要好多好多係本身大好前程
可以開開心心無憂無慮嘅後生

佢哋究竟做錯咩
冇
一啲都冇
我敢講
肯企出嚟嘅全部都係真係有高尚情操嘅一班人
係香港最高質嘅一班人
青春 勇敢 有智慧 有膽識 有社會責任

我到依家都成日諗
香港人究竟做錯咩？

希望大家唔好唔記得佢哋
有能力嘅
幫得就幫
經濟上又好 情緒上又好 乜都好
因為根本唔講得上係幫
係我哋欠佢哋㗎

香港人 唔好放棄

以前條路就算難 起碼都叫睇得到
宜家⋯我連日都唔知會變成點⋯仲話咩planning⋯
今年u grad人生更加迷惘 根本唔知自己想做乜做到乜
有得揀我都想要返2年前嘅香港
但我琴日企得出黎 就預左今日一切
見步行步 仲會行都條路嘅

共勉之

點都好
唔好放棄
放棄就真係乜都冇

早啲訓

係呀！成日會瞓唔到，有時會諗佢地到底經歷左咩，比人亂告要入獄，要離開屋企人朋友，將佢地一早推去大人世界。

心痛心酸，只希望佢地都可以平安。時刻念記每一短，2019-2020我應該都會一世記得。

感恩感激，只希望被迫害手足都安好。

只能夠講路係自己揀，只有自己先能夠為自己嘅人生負責，就好似全倉GME 一樣，唯一值得同情嘅係佢地後生，做野嘅出發點未必全部係為自己，社會唔應該咁對佢地。但佢揀呢條路個時係咪真係有充分考慮，定係畀啲鍵戰利用，而揀左呢條路？如果當初你係其中一個一尾講CLS叫人出去關人鳩個啲，宜家走去同情人，會唔會有啲貓哭老鼠？